屌7asso hd既人黎黎去去都淨係識話asso hd易,jupas玩唔掂,扮勁

但句句都係事實

駁吾刀

除左poly hd
其他asso hd真係易到

哩個真，hd ug大家一齊上，一齊拉curve

一齊拉 唔夠人黎咪代表你廢
Dse又懶 話份卷睇運 唔岩個制度
宜家比你係hd同ug班人鬥多次 又唔夠人砌
咁係你廢 定唔啱個考試制度

咁asso仔同成班dse得十幾分嘅廢人鬥又點睇